<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
      <title>Gembasher Studio on Gembasher Studio </title>
      <generator uri="https://gohugo.io">Hugo</generator>
    <link>/</link>
    <language>fr</language>
    
    
    <updated>Mon, 13 Nov 2017 18:34:02 &#43;0000</updated>
    
    <item>
      <title>Wardens of the Amber Cage</title>
      <link>/post/wardens-of-the-amber-cage/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 18:34:02 &#43;0000</pubDate>
      
      <guid>/post/wardens-of-the-amber-cage/</guid>
      <description>Nous sommes fiers de vous présenter notre projet de jeu en réalité virtuelle : ‘Wardens of the Amber Cage’.
C&amp;rsquo;est un jeu d’action coopérative à la première personne. Vous y incarnez les gardiens d&amp;rsquo;une prison extra-dimensionnelle conçue pour retenir les pires fléaux de la réalité.
Cette experience atteint son plein potentiel avec un casque de réalité virtuelle (actuellement Occulus Rift et HTC Vive) mais peut aussi s&amp;rsquo;appécier sur un écran classique, surtout accompagné.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>À propos de nous Gembasher studio est une entreprise de création de jeux vidéo se focalisant sur la réalité virtuelle.
Programmation : Gaël Fenet-Garde
Clement Lebrun
Son : Guillaume Garroustet
Graphismes : Bitgem
Communication : Alaric
En cours de rédaction &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>gembasher@protonmail.com
En cours de rédaction &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/downloads/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>/downloads/</guid>
      <description>Téléchargement Wardens of the Amber Cage Alpha
Nous mettons actuellement à disposition gratuite le prototype du jeu. Il supporte le jeu en VR et sur écran standard ainsi que le mode multijoueurs. Pour savoir comment lancer une partie en mode multijoueurs veuillez consulter la section de la faq dédiée.
Télécharger la version PC 64 bits</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>/faq/</guid>
      <description>Foire aux questions Quels périphériques de contrôle sont supportés ?
Le jeu est conçu pour être joué au gamepad (pour l&amp;rsquo;instant il est configuré à par défaut pour les manettes xbox 360, il est possible de mapper n&amp;rsquo;importe quel pad) en VR. Il est également possible de joueur en utilisant les controleurs standards Roomscale des deux casques VR supportés. Il faut dans ce cas la viser en pointant avec le contrôleur dans la direction désirée.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>

